麻煩大家入一入黎!!! 超重要!!! 大家小心!!!

最近唔知點解手機收到好多古怪sms
話咩入group交流，扮富途，耀才
大家請提高警惕
唔好比不法分子有機可乘

example

好有用，靠老師賺咗首期

我收到耀才個警示短信，話有人扮耀才呃錢。

係，勁多騙子

三間證券行都有提我，應該真係幾猖狂

唔明點解會有我電話

前職員

賣資料？